屯元天人記得入 tg gp

屯元天大埔自救民團

天：

屯：

元：

推

屯元天地盤晚上停工

推推推

放工收夜既人要小心

推 未入gp既快入

未入gp既快入

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

share比身邊人 朋友 屋企人

新東一推

push

推推推 叫埋身邊人入gp

今晚唔返tm ， 係出面住酒店算

Push